<item>
	<title>CEFET Summer of Code 2010</title>
	<link>http://pythonrio.org/cefet-summer-of-code-2010</link>
	<pubDate>Wed Feb 03 12:27:10 -0800 2010</pubDate>
	
	<dc:creator><![CDATA[PythOnRio]]></dc:creator>
	
	

	<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>

	<category domain="category" nicename="uncategorized"><![CDATA[Uncategorized]]></category>

  <guid isPermaLink="false">http://pythonrio.org/cefet-summer-of-code-2010</guid>
	<description></description>
	<content:encoded><![CDATA[As férias no&nbsp;<a href="http://www.cefet-rj.br/">CEFET/RJ</a>&nbsp;nunca foram tão produtivas! Como já é de costume nesta época do ano, começou ontem mais uma edição do&nbsp;<a href="http://groups.google.com.br/group/csoc?hl=pt-BR"><i>CEFET Summer of Code</i></a>.<p />Com a experiência adquirida nas duas primeiras edições, identificamos alguns aspectos que poderiam ser melhorados. A primeira novidade é que agora temos mais gente ajudando no curso:&nbsp;<a href="http://alextercete.wordpress.com/">eu</a>, Giovani Palermo, Luciano Netto,&nbsp;<a href="http://www.rodrigovidal.net/">Rodrigo Vidal</a>&nbsp;e Ygor Speranza vamos nos revezar para dar as aulas e atuar como monitores.<p />Com esta ajuda extra, partimos para a divulgação, que dessa vez se utilizou bastante das mídias sociais. Foi um sucesso! Em menos de dois dias tivemos 36 inscritos, e tivemos que encerrar o processo de inscrição, simplesmente por não termos infra-estrutura para comportar mais gente. Ainda assim, não param de aparecer interessados em participar!<p />A primeira aula não poderia ter sido melhor: 24 pessoas compareceram e aproveitaram o&nbsp;<a href="http://csoc.googlegroups.com/web/aula01.pdf?hl=pt-BR&amp;gda=wKt09D8AAACp0aGfl5LEZD8jxEziBxH4z6xjdFVKscHqPLEq2HoPpxG8yhHBg4TnTQTes5IT3BFBzwIP9m7S-GycXvhYbIhV">material didático atualizado</a>, pela primeira vez no formato de&nbsp;<a href="http://csoc.googlegroups.com/web/aula01_slides.pdf?hl=pt-BR&amp;gda=Ky03NEYAAACp0aGfl5LEZD8jxEziBxH4z6xjdFVKscHqPLEq2HoPp5n9h61Km2fXy9gurINdofsytiJ-HdGYYcPi_09pl8N7vfIMBHWMPCFEo6rEBANEIQ"><i>slides</i></a>. Fizemos um breve mapeamento de expectativas, falamos sobre o curso e seus objetivos, e partimos para o conteúdo! Todo o processo foi registrado,&nbsp;<a href="http://www.flickr.com/photos/rodrigovidal/sets/72157623338628628/">confira as fotos</a>!<p />[]'s,&nbsp;<a href="http://alextercete.wordpress.com">Alex Tercete</a>.]]></content:encoded>
	<excerpt:encoded><![CDATA[As férias no CEFET/RJ nunca foram tão produtivas! Como já é de costume nesta época do ano, começou ontem mais uma edição do CEFET Summer of Code.Com a experiência adquirida nas duas primeiras edições, identificamos alguns aspectos que poderiam ser...]]></excerpt:encoded>	

	<wp:post_date>Wed Feb 03 12:27:10 -0800 2010</wp:post_date>
	<wp:post_date_gmt>Wed Feb 03 12:27:10 -0800 2010</wp:post_date_gmt>
	<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
	<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
	<wp:post_id>11064614</wp:post_id>
	<wp:post_name>cefet-summer-of-code-2010</wp:post_name>
	<wp:status>publish</wp:status>
	<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
	<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
	<wp:post_type>post</wp:post_type>
	<wp:post_password></wp:post_password>
	<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>

	
</item>
